iPad Pro 9.7 mon貼

各位有冇好介紹

深水埗 大把
十蚊至百幾蚊都有

有冇靚d

幾錢？岩岩入手ipad pro 加care+要幾錢

IPad Pro apple care + 688$咁貴

閃魔

香港有有賣？一定淘寶？

爆mon 冇care 仲貴

終於買左？

買左

有冇買埋支筆同鍵盤？

用唔著